唱衰香港，其實無唱衰，真係衰。

📰📠📞📲轉載自 Suzanne

我是Suzanne Sataline，一位來自美國的記者，我為美國紐約時報、衛報與基督科學箴言報採訪撰稿。我現在正就著香港警方使用過份武力導致示威者受傷進行採訪。如果您或你認識的人曾於遊行示威時被警方所傷，甚至在醫院中被捕，請與我聯絡。歡迎以WhatsApp (號碼為+1 (475) 300-8714)，Telegram (@SuzanneSataline)與我聯絡， 或電郵至suznews77@gmail.com。

歡迎以中文或英文與我聯絡。請在訊息或電郵中註明你是就香港示威活動或香港警察聯絡。

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

推啊全世界都要知

push

Gmail 有可疑，有無記者証？

要問

推比傷者

PUSH